Урок 8 - Репликация Часть 3
--------------------------------------------------

-> [Главная](../../README.md) -> [Лекция](README.md) -> Падение мастера

### ДЗ

- Настроить 2 слейва и 1 мастер.
- Включаем row-based репликацию.
- Включить GTID.
- Настроить полусинхронную репликацию.
- Создать нагрузку на запись в любую тестовую таблицу. На стороне, которой нагружаем считать, сколько строк мы успешно записали.
- С помощью kill -9 убиваем мастер MySQL.
- Заканчиваем нагрузку на запись.
- Выбираем самый свежий слейв. Промоутим его до мастера. Переключаем на него второй слейв.
- Проверяем, есть ли потери транзакций.

Результатом сдачи ДЗ будет отчет в текстовом виде, где вы отразите как вы выполняли каждый из пунктов.
